拍拖唔wts係咪正常？

想知唔覆/hea覆正唔正常會唔會真係佢唔鐘意用wts傾計先咁？

係唔想覆你啫

即覆人地唔覆你就唔係唔鍾意wts啦
係唔鍾意同你wts

有心既幾唔中意或者幾忙都會覆
冇心既得閒先覆

Diu你個名好應景

講得好啱

唉有時wts佢發生左咩事，可以直接已讀不回對正常朋友都唔會咁啦

一齊幾耐

呢段關係佢已經食住你了

5、6個月咋

唔通我都要對佢冷淡啲？

難講 可以佢會緊張你多啲 但又可以兩邊一齊冷淡
雖然我講緊廢話 但真係唔同人唔同情況
再講 你捨得對佢冷淡咩

感情冇話邊個食邊個既
但呢段關係仲要靠呢d欲擒故縱 唔知維持到幾耐
同埋自己都辛苦啦

我有時都會唔睇唔覆

分手啦

你係水泡

拍拖好煩都係曖昧果陣最開心
我唸我冷淡啲佢會着緊啲既，但係要忍住唔搵佢又驚會影響到感情

之前唔係咁架

我反而係個女仔唔覆唉

其實咁樣拍都好辛苦 不如算啦

好少同對方傾計
多數用tg多
簡中互相sd下 sticker，搭下一兩句嗲
唔會特登搵話題去傾

情侶問題=分手🤪🤪🤪

分手算啦
佢跟本無心
長痛不如短痛

代表已經冷淡左 處於可有可無狀態
已成習慣

相處問題一係大家向讓一步一係分手